會員武磊請入

抵你死啦屌你老母死支那仔
以為著草去加泰就唔撚使中武肺？

中完等退休啦垃圾 仲要傳染埋比你老豆老母 親戚朋友 祖先祖母 輕鬆實現死全家

睇錯無女

武磊條底嘅黃到仆街

Ching系咪有咩5會

我個人都黃到仆街

我藍絲 專吊9啲黃到仆街的能樣

武磊肺炎

唔怕生壞命